講到底 心理醫生李心怡 係同個mk病人搞埋一齊？

係咪

乜撚嘢係心理醫生